Ming仔跪求曾鈺成鄧炳成放過年青人啦，唔好再unsubscribe啦

Follow番佢啦

放過ming仔啦

關我哋撚事咩

ok

收左人幾錢出哩個post?

好嘔心

On9

義務工作睇唔過眼

好多時睇人第一反應就知佢係咩人、佢而家點補獲都無用、唔出聲反而仲好

嘩，咁熱心呀突然間，辛苦晒

鄧炳成

狗也不屌，過街老鼠

個post仲要係forward人 笑撚死

呢個時候仲要扮野黎r訂閱？呢條on9 ming真係好撚on9

unsub即刻變深黃，痴撚線

鄧炳成？唔出聲咪好囉 一出聲就柒撚左

放過佢啦

手快打錯者

咪撚再po佢啦

同志們繼續

原諒佢啦

因為啲反應離曬地

我覺得係曲

邊撚個鄧炳成

唔係有白帛咩

個排版好奇怪，係咪有藏頭藏尾詩屌人？

有實際效果咪follow佢

收皮啦 一個為咗錢唔要自己屋企嘅人

鄧炳成係邊個黎

“唔好再 unsubscribe”

唔好

真係唔好

千祈唔好!!

你同人地好熟？要保佢？有錢捐就大哂？

鄧炳成
人哋叫鄧小強呀

收皮啦屌你老母臭鳩ming！日日食二噁英生粒粒啦！

笑到仆街
幾個月黎一路唔發聲
而家一見勢色唔對路就係咁發聲

放人一馬啦

有 鄧竟成 & 鄧炳強
冇 鄧炳成

你可唔可以唔好咁天真？醒未？佢彈出又彈入，講真，佢咁有錢，捐少少就買起你個良知？
$200,041蚊對佢黎講叫少啦

幾隻字就算？出去live返次先啦

真係咪撚比我係將軍澳天晉見到條7ming 見一屌一

做左好過無做啦，放人一馬啦

乜撚嘢黃絲會跪建制哀求佢哋開恩

真係愈講愈柒 算啦好嗎

依家佢係藍扮黃呀，屌你

咁大個人
彈出彈入
唔知醜定當人傻

btw唔通跌完個十幾萬followers 剩低d假帳
輸到入肉
知驚喇?

俾個機會人啦，唔好自己變埋魔鬼

搵食者

捅你一刀跟住幫你止血
就多謝人？ 有病睇醫生

鄧炳成乜撚野呀

垃圾隨風擺 跪低含撚啦

個一蚊記一世啊
po 個story就原諒佢
傻L左啊？

比帛金你點睇吖師兄？

叫有番人性，算啦

有志者鄧柄成

Don’t make stupid people famous

無心之失

佢真係唔識架喎

直播係理工跪到聽朝

咁黑警都有人性啦
on9

特登比多一蚊無心之失？
我唔會接受呢個解釋囉

方便人地對數姐

笑到我

算啦，唔同你講咁多，哂9氣

屌

就憑呢個POST BLOCK鳩埋你

on9 unsubscribe

佢真係on9㗎wor 屌佢老母

跪乜L?求乜鳩?

繼續沽啦 屌

點解唔可以唔小心比多個0啊咁 on9

真係傻閪嚟 得罪哂班米飯班主 唔撚係以為有廢老藍絲睇你啊嘛？